[![Deploy](https://www.herokucdn.com/deploy/button.svg)](https://heroku.com/deploy)
# VNC Server ( Virtual Network Computing ) on Heroku
### Description in English

### Features:
  - Running on Ubuntu 18.04 Docker Image
  - Google Chrome included
  - Lite Desktop xfce4
  - Easy to use
  - Support Chinese Language and Pinyin input method, check Readme.txt in Desktop
  - Use keyboard Shift button to switch input method      

### Installation

##### Requirement:
 - GIT  ( Rexxar GitHub )
 - A Heroku account ( Register on Heroku )
 - Stable Network

##### Steps: 
- Click on “ Deploy to Heroku “ Button 
- Choose a name for your Web Application ( such as Rexxarbots.heroku.com )
- in Heroku , click on “ Deply app “ 
- Fishish , Enjoy !


Rexxar does not own these codes and is only a publisher.


Contact us : 

	Website : rexxar.ir
	Telegram : rexxar_ir
	Instagram : rexxar.ir




<div dir="rtl">
	
	
	
## توضــیحات نصـــب به زبان فارســی
	
	
	
###  ویژگی ها : 
  - ران شدن  Ubunto 18.04
- نصب بودن  Google Chrome
- نسخه xfce4
  -نصب بودن Python 3.7 & Python 2.7
- شامل زبان چینی ( چینی اینجا ، چینی آنجا ، چینی همه جا : دی )
 - مناسب برای ران کردن بات و اسکریپت های پایتونی 


###    نصب و توسعه :

####  موارد مورد نیاز برای نصب : 
- داشتن GitHub رکسار یا دانلود کردن خود فایل های مربوطه از GitHub  رکسار
- ثبتنام در سایت Heroku و داشتن یک اکانت در آن
- داشتن اینترنت مناسب ( مخصوصا اینترنت ایران که اصلا عالیه :دی )

####  مراحل نصب و توسعه : 

- به سایت Heroku بروید و در آن لاگین کنید .
-  در بالای صفحه بر روی دکمه “ Deploy to heroku “ کلیک کنید .
- برای وب اپلیکیشن خود ، یک نام مناسب انتخاب کنید .
- در سایت Heroku بر روی دکمه Deploy app کلیک کنید .
- پایان ، لذت ببرید .


## رکسار را در شبکه های مجازی دنبال کنید :


	
	وب سایت رسمی رکسار  : Rexxar.ir
	کانال تلگرام رسمی رکسار : Rexxar_ir
	اینستاگرام رکسار : rexxar.ir
	
	
</div>

